監倉一位手足話「咪撚鬥黃、咪撚內鬨，我地入撚咗嚟，你地喺外面鬥黃做乜撚嘢」

From民主黨南區區議會主席羅健熙

今朝去咗探一位手足，本來不打算特別講，但因為手足有說話想同喺外面既人分享，所以一定要打呢個post。

手足在入面睇到資訊，知道早排有啲「鬥黃」事件。佢希望在外面的朋友們「咪撚鬥黃、咪撚內鬨，我地入撚咗嚟，你地喺外面鬥黃做乜撚嘢」。另外，佢對於民主派在立法會35+亦有期望，希望民主派一定要搞好初選，唔好好似上屆咁互相搶票，搞到何君堯入咗立法會，「如果因為搶票搞到輸撚咗贏唔到35+咁就真係對唔撚住我地」。

佢亦都話，喺入面有同一位南非嚟既囚友傾偈，會同佢分享香港既情況。南非朋友聽完佢講之後寄語佢同香港人：「Don't Lose Hope」；手足亦希望用呢句說話寄語俾大家「Don't Lose Hope」！要繼續努力，唔可以就咁完咗。佢相信呢場運動，最重要最重要都係香港人自己。

p.s. 手足表示有時公務探訪的區議員朋友未必好知同佢講咩，佢話最好係可以分享多啲外面既資訊俾佢地知道

再鬥黃就要齊齊入去陪手足啦
內閧冇意思

捉鬼=肅反
鬥黃=批鬥

不捉鬼 不鬥黃

真
咪鬥
食m記
唔怕

咁睇唔睇得達哥？

文宣缺人缺資源 60路港嬸被逼背熟文宣五大安全守則

一向無睇佢

坐監手足做晒condom？